瞓咗冇睇 舒華同elkie 捐左幾多?

佢哋老死已經捐咗六十萬

3邊都捐咗少少 幾多唔講啦

做善事就費事講出嚟了